祝各位手足新一年搵到個狗伴侶

多謝！！

a09

waiwai?